# Задача

Придумайте простой интерфейс, который будет принимать несколько ссылок на аккаунты пользователей в Стиме и показывать их общие мультиплеерные игры, чтобы несколько человек могли легко решить, во что поиграть вместе.

Стек: React, React Hooks. Для стилей препроцессор по вашему выбору.

_Просьба воздержаться от использования готовых компонентов (material-ui, antd)._

Вот три публичных аккаунта для тестов, на каждом несколько сотен купленных игр:

*   [gwellir](https://steamcommunity.com/id/gwellir)
*   [molotoko](https://steamcommunity.com/id/molotoko)
*   [Tryr](https://steamcommunity.com/id/Tryr)

API для работы с аккаунтами: [https://developer.valvesoftware.com/wiki/Steam_Web_API](https://developer.valvesoftware.com/wiki/Steam_Web_API) (8738270D3B5D8959A13E1BC255D5702A)

После получения списка игр из каждого аккаунта надо отфильтровать мультиплеерные. Для этого можно использовать [API Стимспая](http://steamspy.com/api.php), которое показывает теги игры (официальное апи так не умеет). Игру можно считать мультиплеерной, если у нее есть тег Multiplayer.

**Будет плюсом при выполнении:**

*   Ключ API Стима приватный. Напишите простой сервер (Node.js) для переадресации запросов.
*   У Стимспая рейт-лимит 4 запроса в секунду, а нашим сервисом могут пользоваться тысячи людей в день, у каждого из которых может быть куплено несколько сотен игр. Подумайте, как решить этот вопрос.